如果你係韓國住左3年，你會點叫呢樣野？

餐廳？
食堂？
先叫餐廳後叫食堂？

ㅓ아?
영애?
넌다오려거대오커뉻?

送風機

T money

正裝

交通卡

しょくどう

拉麵

res特黃

狗餐室

呢個呢？

臭閪

我住外國9年幾, 每年講唔夠幾句中文, 又唔撚見我乜撚都"唔記得"??? 兩條港女扮撚曬嘢

扇風機

蝗地

等我估下先, 唔...張卡上面寫住八達通
我知! 一定係叫生蠔卡啦

레스토랑 restaurant 解高級食堂
食堂係解普通餐廳, cheap d 既地方
利申：住過一個月

叫寵寵寵寵寵寵寵

交通卡！哎呀係喎張野有八達通三個字

cow通卡

cow通卡cow通卡cow通卡

衰咩要住韓國？